[經濟快速下行] 200萬人全力支持黃店，藍店準備死妻喪兒

抵你地死啦含家產

21/2 【Twitter 要人】美國議員繼續全方位追擊中共

求入去幫推加 rt + like + reply

我係黃人，有冇人支持下我

我想公開一間偽中立店 以免更多人受害 謝謝🙏🏿

男店主同小巴藍絲之前係朋友 而家反左面 佢爸爸媽媽係共狗 仲開間偽中立美容店食哂兩家茶飯 表面冇政治取態 實則上藍到爆 娶埋個美國老婆準備哂後路 要公開唔好俾佢再呃人😡😡😡😡

[借朋友AC]香港美容界之恥，完美演譯藍到發黑男加無知吹水中女，Minus+(Here We Seoul)藍到仆街!!!